一人一個唔知憑乜有fans嘅人

1.On9 坤
唱歌一般 樣柒
扮撚哂野

2.達哥
啲行為好撚傻尻
又唔幽默 衰過小丑

3. 笑波子
做作到仆街
哪裡來的自信
學人rap 歌 柒過數白欖

4.小花
狗也不屌

梁振英

捉唔到錯字呀仆街

有無男朋友 留個tg

分唔到喎 高啲嗰個

扮乜尻 吊高黎賣 死臭雞
難得我肯做你男朋友 就翻返黎現實啦
死懵撚

你老味 反社會人格
係咪小學中學俾人杯得勁得濟 依加痴q左線
你塊生滋甩毛處女千年臭閪 我都肯瀨 你執到啦

屌走咗肥絲

我同啲高瘦靚女開完波啦 你老味 一個人食兩份餐
唔怪得俾人杯 人地以為你有隻鬼同你一齊

微辣
唔好笑又尷尬